每次睇返二月補選既片 就覺得好唏噓

個陣成個本土派氣勢都好強勁
每個本土支持者都好團結 好熱血
就算輸左都好似贏左咁開心
覺得成個本土派都好有希望
又點估到一年都無既時間
變成今日咁？唉。。

別放棄

由頭到尾無放棄過本土
只係每次睇返啲相同片
就覺得好唏噓 明明好似只係早幾日既事咁。。

早d仆街好過幾年後先仆街
當重新出發

無諗過一年都無就咁快仆街

天琦本身魅力係勁，外表學歷俾人印象又好，真係好可惜係選擇左個咁既戰友
佢以前當教主係偶像，應該好清楚教主份人架啦，根本冇邊要用咁既方式去出選啦
如果當日天琦同教主可以同一條線，今日既結果就

唔駛屌我住，我本身係教徒而且冇話佢有錯
但現實係教主唔會忍口，之後嚟既一定係罵戰

我只係可惜當日天琦同教主可以合作既話，本土派今日就唔會咁

依家咪推佢落黎囉，就係咁簡單

總有接班人既

黃台仰唔存在就應該唔會有咁多事發生

我認同 講真 天琦當時一被dq即刻endorse熱普城的話
我肯定情況好好多

<br/>我認同 講真 天琦當時一被dq即刻endorse熱普城的話<br/>我肯定情況好好多

口口聲聲要團結的人總是輸打贏要，二月補選本民前得所有城邦建國修憲派力撐，由衰轉盛，由暴徒變成英雄，皆因港人都是恐懼強者，你人多勢惡，舉起藍旗自然諸煞伏藏。

其實可能佢地真係高估咗佢地自己

睇返d相
裡面d角色好似活係平行時空咁

天琦我唔知佢究竟心點諗，但睇見billy fung講句港大係乜乜乜就知呢班人係咪高估自己啦

交情深淺，再加用左永續黎選，
就算佢知幕後意思都好難endorse要選民選個睇起黎同自己政見大不同既政黨

唉

其實香港選民邊有咁醒吖？
就算係投票俾熱普城嘅果15萬選民 真正了解佢地全民制憲嘅政綱都唔知有冇5萬

初一之前，又有幾多個識梁天琦呀
初一之前，又有幾多個會估到初一事件呀
時勢做英雄，話唔埋突然又發生乜event又彈件出黎架喇
不過議會條路就廢左架喇，小小可惜

唉 仲話兄弟爬山 各自努力
當初真係覺得本土派好有希望

無人諗過永續基本法呢五隻字係最分化
明明就咁叫全民制憲咪得，改呢個名真係好多人都唔想撐

689 見你地班所謂本土派，
同少林足球隊擺個少林羅漢陣一樣
不堪一擊...

盡得支那人真傳
未壯大就熱衷於內戰

香港人幾時先向前望諗下可以做乜
好過日日打飛機諗過去

記得果陣岩岩補選完熱普城就即刻宣布五區參選，而天琦被DQ後推青政，我真係以為本土派會一齊當選，後尾先發覺本土派個餅根本唔夠大，兩個只能活一個，結果就內鬥了，邊個反骨邊個開第一槍已經無興趣深究。

前路真係冇乜希望
我對香港政制都死左心
做港豬算

見到青政成班廢柴已知無可能齊齊上 頂龍五五波

係估唔到香港人揀左最廢最垃圾果件ko左最勁果個

你就算做港豬都會搞到你
類似hktv果d野會陸續有來

做得豬就唔會理咁撚多啦
橫掂本土派個餅都屌到碎晒
仲可以做啲咩不如你話俾我聽

無鬼點會死人

果時真係一時無兩！

又諗起教主嗌咪：
打倒共產黨，踢走梁天琦

身邊好多人都咁諗，話陳雲累街坊，班信徒死都唔信。
雲伯成日買晒公字，中就衝出嚟拜，柒就話佢無食藥唔算數。
無恥成咁，我已經唔想再同佢哋討論。

去左沙田個造勢大會,好多人好團結

仲恥笑ONQ個造勢大會係示弱大會

點知一年唔到本民前就賤過袋底泥

睇返真係覺得唏噓
其實大家果陣兩邊各自做咪算，食熱狗開始果陣同埋梁天琦話「我唔會支持永續土共嘅基本法」真係無眼睇，好搞唔搞，打返本土派去吸票

中間張傳單我仲KEEP住...

真心好失望....明明個勢咁好...

本民前一早俾高登仔狙擊
唔知做咩一野上左神檯
而家俾人用完即棄做返地底泥都附合劇本既

上神檯係初一單野 估唔到佢地嚟真勇武

係港共廢左議會條路jeg,不過可能係街頭抗爭仲好

咁就請佢收皮啦

錯就錯在游太多票贏左郁民，搞到成班熱狗反哂枱

唔好自欺欺人啦
有兩條路唔行行死一條
重要係更加難行既路

對大局嚟講就可能係，
但街頭抗爭又要畀人打、又拉、又鎖，就算有金主都好難捱，
更何況隨時畀金主用完即棄，要求人無條件咁犧牲咁多，根本係違反人性。

其實佢都好無敵

派完膠痴完線，一句未食藥就打完場
講左d野岩，就國師前國師後

完美表現出現今香港核心價值，人不要面天下無敵

點解人地講真話又要無眼睇

我就覺得好奇怪
明明講到佢地一文不值
點會一野可以做神
睇下睇下都覺得呢場政治遊戲好荒謬

痴埋溶癌到被利用中出即飛

人地補選完即刻割蓆收光環都唔知做咩

不過理想d的結果係教主贏游，咁熱狗就唔會惱羞成怒狂屌青政，仲激烈過班建制派，然後到宣誓風波，教主的政治能力應該拆到件事好好睇睇的，唔會搞到而家咁

而家係港共由確認書開始已經封左議會條路啦

正確嚟講，係畀溶癌痴，圍爐圍到失去判斷力。

本土
就似几个partner集资经营既startup
有创造性 同朝气
但利益当前各自为政
斗争大于抗争

泛民
就系SME或大集团
死气沉沉冇发围
每个人按步就班（建制）
但有不和甚至冲突都较易摆平

位都冇埋

其實正常
個個民族都係咁
每個人心入便都期待緊一個代表佢地發聲，有power既精神領袖

因為佢地之前做既野都好左膠feel
直到一次真勇武 一直都冇乜人敢做既野
加上梁天琦論壇既形象 表現 咪上神枱